# README #
# README #
libsysのバック側です。
nodejs ver.6くらいがいいと思います。
expressもインストールしてください。

## 手順
`npm install`
で必要なものをインストールしてください。

`sudo npm run serve:dev`
でサーバを起動します。(この辺りのコマンドはpackage.jsonにあります)

DBと同時に起動してください。